They have no stake in the society

if this is what she truely believes, then the government is indeed a failure because she couldnt see the full picture

We will burnt will that bitch